潘樂陶旗下安樂工程 進軍英國賣升降機 妻鄭若驊曾傳出冀留倫敦

律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶成立的安樂工程（1977）宣佈，在英國倫敦設立首個據點，旗下升降機及自動梯品牌Anlev Elevator Group進軍歐洲市場，為英國客戶提供涵蓋升降機及自動梯設計、生產、安裝及維修保養的一站式服務。

安樂工程主席潘樂陶表示，多年來積極擴充業務，為全球用戶提供安全、舒適、高效能及可靠的升降機及自動梯系統，至今服務遍及亞洲、澳洲、美洲及歐洲逾20個國家的數以百萬用戶，憑藉新成立的英國據點，已準備進一步在全球拓展Anlev品牌。

他又指，1991年開展升降機及自動梯業務時，已致力提倡「全新升降機及自動梯理念」（A New Lift and Escalator Vision），故將該公司命名為「Anlev」。

這邊廂丈夫欲發展英國業務，值得注意的是，律政司長鄭若驊於2019年11月訪問英國倫敦時被示威者包圍時跌倒，在英國當地接受手術後再到北京治療，至12月3日才回港。英國《金融時報》同月一篇報道引述3名知情人士稱，鄭若驊其實希望辭職並留在倫敦，但北京卻下令她要回港。不過，鄭若驊辦公室否認她計劃辭職或北京下令她從倫敦回到香港。

otis

原來大波嬅真係被維尼夾返去北京含撚口交

想走？

不要讓他們跑了

留返係 中國啦

不要讓大波驊跑了

ANLEV呢啲垃圾之中嘅垃圾都係算鳩數把啦

大波驊：北京官員包嘅餃子好好味

不嬲都係
你諗都諗到啦點會飛北京？
不過係佢自己選擇要配合支那共做一場咁樣嘅戲
打死無怨

ife仲垃圾

半山翻新比左佢做， d用料劣到呢
梯級邊d led燈已經壞左好多

好似你咁出色既女人，就好似漆黑中既螢火蟲一樣....

想走？留係大灣區啦

以前英國例都鬆手
歐洲先難搞

轉身西面.gif

辭職留倫敦
來去自如? 真係當打鬼佬工咁